陶傑 Channel <(7爆)說玄>

林鄭以 777 票當選為「柒爆特首」，都幾邪，未來香港有冇運行。。。

689 也剛好「缺 7」，原來「女媧補天」，正是此意：梁特與林鄭，亦剛好天地陰陽、凹凸互補的一雙。

至於坊間早有玄學人士嚴正指出：「頭七、三七、尾七」是主辦喪事的格式，認定林鄭「凶過 666」。